「轉貼」本土健筆，柒抽陳雲

前本土健筆「盧岸然」好似又寫左篇水蛇春咁長既私怨文抽陳雲水，大意講曾俊華一日籌到一百萬，證明陳雲失敗清算失人心咁樣。
我唔想晒時間評論呢個講法，但係我又唔係好明，點解前本土健筆唔拎可比性更大既青政來講呢？明明青政都係搞眾壽，雖然係咁上訴失敗，積落既官司錢愈欠愈多，但係佢地籌足幾個月都只係籌到三四十萬，咁根據前本土健筆既邏輯，我係咪可以話以青政為首既講獨潮童衰到貼地不得人心呢？
好心啦，抽水前睇下自己米飯班主先丫ma 。
又冇糧出啦

HKVDC_2017/KK1398快入黎吠

佢地都知國師同品客同一水平

青政呢個level返屋企扑野啦

國師lv 高好多
薯片真係......廢

等糾察仆街都係處入黎叫搬去政事台，仲有年唔知乜水作家

寧願俾錢薯片推廿三條都唔俾錢青政打官司，你就知青政幾克人憎啦

唔識條友

佢唔係話d人仆到去捐錢俾曾俊華，反對派應該自我檢討咩，做咩會關陳雲事既？

咪就係